{
  "id_query": "19577373",
  "total": 10715,
  "total_current": 200,
  "max_score": 33.941776,
  "origin_question": "máy này mới nguyên hay đã dùng rồi vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 17.893574,
      "id": "19336158",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi,máy mua ở tgdd là mới nguyên 100% hay máy đã từng bóc ra rồi thế ạ ? QTV có cách nào giúp em phân biệt máy mới 100% và máy đã từng sử dụng rồi ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới 100% nguyên seal chưa bóc anh nha! Anh có thể ghé siêu thị và tận tay khui seal, máy mới chưa khui seal và máy đã qua sử dụng bên em kinh doanh là khui seal rồi anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.571049,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.245123,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.573566,
      "id": "31063278",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb còn nguyên seal nguyên tem của apple không ạ hay đã được bóc ra rồi?",
      "answer": "Chào chị Dạ, sản phẩm này còn nguyên seal chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.905178,
      "id": "22079780",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này là bản lock hay nguyên bản vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.651968,
      "id": "29146120",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này mới hay đã qua sử dụng?",
      "answer": "Chào anh !Dạ đây là máy mới nha anh, anh yên tâm anh nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.604203,
      "id": "23357126",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn nguyên seal không vậy QTV.?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB mới là nguyên seal 100% ạ. Hiện đang có khuyến mãi mua online giá rẻ đấy ạ, chị nhanh tay đặt hàng nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.539057,
      "id": "20351487",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là máy cũ hay mới vậy ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.435827,
      "id": "29496853",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới 100% nguyên hộp đúng kh qtv??",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và là bản quốc tế ạ, với hộp và đầy đủ phụ kiện đi kèm, chị có thể yên tâm chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.3140745,
      "id": "21125732",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là máy cũ hay mới vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện giá sản phẩm là máy mới 100%, bảo hành 12 thánh chính hãng Apple anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.304754,
      "id": "25350182",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là 99% hay mới tinh luôn vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB mà anh đang xem là máy mới chưa khuôi seal anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.133043,
      "id": "20716966",
      "field_search": "question",
      "question": "máy giá 8tr9 này là máy mới hay máy cũ vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ là máy mới chưa qua sử dụng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124306,
      "id": "20017798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới hay đã qua sử dụng ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này là sản phẩm mới đó chị nhé, nguyên hộp nguyên seal luôn chị nha,  nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cung cấp thông tin (tên số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.025091,
      "id": "18540282",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi giá 8tr990 này là máy nguyên seal hay 99%?",
      "answer": "Chào chị Hà,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫ mà Thegioididong.com đang kinh doanh là máy mới 100%, chính hãng, nguyên seal chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866865,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.479092,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.271547,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.257452,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng ip5s mà bị thay màn hình rồi,dùng đc thời gian máy cứ bị đơ ko bấm hay cảm ứng gì đc.cho hỏi nguyên nhân vì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thay màn hình ở các cửa hàng ngoài hay sao vậy, nếu vậy thì có thể khi thay màn hình thì máy có ảnh hưởng làm xảy ra tình trạng này bạn nha, bạn mang máy tới lại nơi đã thay thế màn hình máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.204788,
      "id": "28821678",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng không vậy shop? Này là máy mới hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này còn hàng ở siêu thị bên em tại 1 số nơi anh ơi, là sản phẩm mới 100% và nguyên seal đó anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.172809,
      "id": "27429566",
      "field_search": "question",
      "question": "Này hàng mới hay cũ vậy?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới 100% chị nhé. Máy cũ sẽ ở trang máy đổi trả ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1274805,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua về máy này dùng ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mới đập hộp chạy IOS 10 anh nhé. Tuy nhiên, khi anh mở máy thì máy sẽ tự động cập nhật lên phiên bản IOS mới nhất hiện hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.017063,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.001503,
      "id": "31549973",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này củ hay mới vay",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang tham khảo là sản phẩm mới hoàn toàn, chính hãng và là bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.987326,
      "id": "21295636",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện giờ iphone 6 hạ giá xuống rồi, hay vẫn còn giá nguyên si vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại là 8.990.000₫ và đã có giảm giá rồi chị nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.974314,
      "id": "17443624",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đó còn mới hay đã qua sử dụng vây?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm mới anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đăng kí nhận thông tin khi hàng về  ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.971969,
      "id": "26871347",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới hay dựng vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ đây là máy mới 100% chính hãng nha chị, không phải hàng dựng nha chị, chị an tâm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.942953,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.906158,
      "id": "20317632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này bây giờ mua là máy mới hay cũ vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em bán là máy mới 100% được phân phối chính hãng ở Việt Nam, anh có thể tự tay mở hộp sản phẩm mới đó anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.839087,
      "id": "22707833",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.829304,
      "id": "26067792",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này cũ hay mới vậy tgdd",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB này là mới 100% nguyên seal ạ. Còn máy cũ sẽ ở trang MÁY ĐỔI TRẢ ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.634578,
      "id": "21216565",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng iphone 6 32gb này còn máy mới 100% full box nguyên seal không admin?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh hàng chính hãng mới 100% còn nguyên seal chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.594736,
      "id": "30384131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá này là máy mới hay cũ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm  với giá online 6.690.000₫  là sản phẩm mới anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.399663,
      "id": "22774039",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy cũ hay mới vậy shop?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm này la máy mới, chính hãng nguyên seal 100% chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.390787,
      "id": "29051444",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thọa này mới hay cũ vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Uyên,Sản phẩm chị đang xem là máy mới chưa qua sử dụng chị nhé. Chị muốn mua có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị còn hàng cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.305324,
      "id": "29508743",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nên lên IOS 12 hay giữ nguyên IOS11 nhi",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì iOS 12 có hiệu năng cao hơn iOS 11 nên bạn có thể nâng cấp lên khi có cập nhật bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.133278,
      "id": "26483571",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi mua online có dc bốc tem ko hay tgdd đã bốc rồi vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Sản phẩm này bên em là sản phẩm nguyên seal 100% anh nhé, anh yên tâm ạ và anh có thể tự khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.103232,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.045565,
      "id": "19294417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này k ra máy mới rồi đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.968601,
      "id": "19517744",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoa Duyên: đổi máy nguyên siul hay đổi máy củ đổi trả ?",
      "answer": "Dạ, nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì khi đổi sang máy khác anh sẽ được hỗ trợ đổi máy mới 100% và còn nguyên seal luôn anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.744255,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.73521,
      "id": "21401826",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng nguyên seal tự khui hộp hay như nào vậy Ad?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên là hàng nguyên seal, sau khi thanh toán thì khách hàng có thể tự mình khui seal và mở hộp máy anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.706877,
      "id": "22212904",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng khoảng mấy tiếng mới hết pin.như nghe nhạc. Facebook",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, nếu như anh sử dụng liên tục để xem phim và lướt web trong điều kiện pin máy được sạc đầy thì dùng được khoảng 3h-4h anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6816435,
      "id": "31494911",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi cái này là full 100% hay hàng dùng r vậy !!!",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh nguyeean seal mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.671117,
      "id": "21518375",
      "field_search": "question",
      "question": "Về vđề lỗi sãn phẩm 1 đổi 1 thì bên mình đổi hàng mới full box hay là đổi hàng đã qua sử dụng rồi vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.614738,
      "id": "19834171",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  iphone mới thì còn nguyên seal k vậy ad  ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Iphone Mới tại Thegioididong.com thì sẽ còn nguyên Seal anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.608834,
      "id": "26828896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi, đây là hàng mới 100% hay đã qua sử dụng vậy TGDĐ?",
      "answer": "Dạ chào chị,Sản phẩm trên là sản phẩm mới nha chị. Tuy nhiên bên em vẫn có bán một số sản phẩm đã qua sử dụng mời chị tham khảo tại .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.597461,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.280869,
      "id": "18355058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá 10tr này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm Iphone 6 32GB giá 9.990.000₫ là sản phẩm mới chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.244525,
      "id": "21395409",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này nên dùng ốp cứng hay ốp dẻo để tốt cho máy ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh nên chọn dùng ốp lưng để bảo vệ máy khỏi trầy xước anh nha.Và em thấy dùng ốp nào cũng được anh nha. Anh vui lòng tham khảo các ốp lưng ạ. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2189245,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy từ hôm 12/2/2018, đến nay là được 1 tuần. Tuy nhiên máy hay tự sập nguồn rồi khởi động lại. Mình có được đổi trả dùng máy mới ko?",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất và trong thời gian bảo hành sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.19912,
      "id": "18529648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 này là bản Quốc Tế nha, tất cả các dòng máy iPhone Thegioididong đều là bản Quốc Tế bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.185022,
      "id": "29253763",
      "field_search": "question",
      "question": "7.490.000 là giá đã giảm 500.000 rồi hay là chưa giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá 7.490.000đ là chưa tính khuyến mãi anh nhé, nếu anh mua là giá còn 6.990.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.087822,
      "id": "30639194",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã “đặt lại” mà sao máy em vẫn hay bị đơ vậy ạ !!",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.02871,
      "id": "20411744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone này có phải nguyên hộp full seal không ạ? đã activate chưa ạ? Ở Thủy Nguyên, Hải Phòng còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là chính hãng 100% nguyên seal ạ. Máy hết hàng ở H. Thuỷ Nguyên, TP Hải Phòng. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0218525,
      "id": "19497783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e đã đưa đi bảo hành rồi thì bao giờ e mới có thể nhận lại máy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phiền chị cho em  biết số điện thoại của chị đã gửi máy bảo hành để em kiểm tra thông tin này giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.994545,
      "id": "28022004",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này đa số bị lổi mình đã đổi đến cái thứ 4 rồi vẩn bị howr màn hình. Ai mua rồi thì mới thấy hối hận",
      "answer": "@Quyet: noi gi chu toi sai co gi đau tai vi so ban đen qua",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.992396,
      "id": "29595368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy giá vậy mới hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá anh đang xem là giá máy mớ 100% đó anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.828368,
      "id": "29065315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình mới mua và sdụng đk 2ngày mà pin hao nhanh vậy ạ?  Chạy mạng wifi nhưng mới dùng 2-3 h đồng hồ là pin xuống dưới 50% rồi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé.Nếu có lỗi bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.809965,
      "id": "19500269",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này là mới chính hãng luôn hay máy dựng lại,máy cũ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% chính hãng và còn nguyên seal luôn đấy ạ, nên chị có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.808253,
      "id": "22710328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e cứ hiện đang tải lên nhiều ngày rồi mà vẫn y nguyên như này, bật tắt thử mấy lần rồi cũng vẫn vậy ko tải lên đc, làm như nào để tải lên đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ảnh bạn không đồng bộ được với iCloud thì có thể kết nối mạng của bạn đang có vấn đề, bạn giúp mình kết nối với một mạng wifi ổn định hơn để kiểm tra xem có còn tình trạng này không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.803363,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.750278,
      "id": "17642409",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : ip 6 32G là nguyên seal hay là mới 99% . Mong nhận phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này bên em là mới 100% nguyên seal ạ, đang có khuyến mãi rất tốt, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.745995,
      "id": "21787304",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng cổng kết nối MICRO SB Hay là USB TYPE C VẬY Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB sử dụng Cổng kết nối/sạc Lightning, Kết nối khác Air Play, OTG, HDMI và Jack tai nghe 3.5 mm anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.705682,
      "id": "24384715",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lúc mới mua dùng rất dễ nóng máy vậy ạ? HĐH cũng khá chậm, máy cũng bị treo vài giây, phải thoát ứng dụng rồi đợi 2-3s mới hoạt động bình thường. Khá là khó chịu khi máy dễ nóng và hay ngừng. Trong messenger thì đối phương nhắn 3-4 phút sau mới nhận được thông báo.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.700542,
      "id": "29835227",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy sao mà dùng lướt wed hay xem phim 1 tẹo là máy nóng là sao ad??",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại này anh dùng liên tục chạy các ứng dụng ,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên anh nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và anh chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé anh. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.696851,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.689115,
      "id": "17832883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Đay là máy cũ hay mới vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% chính hãng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.663952,
      "id": "31356864",
      "field_search": "question",
      "question": "em dùng iphone 6 đc 11 tháng máy còn nguyên đẹp giờ trả lai bao nhiêu ạ",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này thì nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra các thông tin giúp mình và phản hồi đến anh được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6528635,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.650793,
      "id": "29955181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iPhone 6 này là vẫn nguyên seal ak QTV",
      "answer": "Chào anhDạ, Iphone 6 32gb là sản phẩm chính hãng còn nguyên seal anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.650238,
      "id": "28690103",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp máy mới trong hộp luôn hay máy đổi bảo hành vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua trả góp sản phẩm trên là máy mới nguyên seal 100% ạ , tuy nhiên anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất giúp anh nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.626301,
      "id": "28644822",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bên tgdd còn hàng mới 100% k vậy",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com còn kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB máy Mới 100% chị nha. Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.604832,
      "id": "27515085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv xem giúp e máy này là hàng chính hãng hay như thế nào ạ. E mới dùng nên ko biết ạ. Cảm ơn qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo số imei thì máy bạn là iPhone 6 hàng chính Hãng Apple bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.600824,
      "id": "22895905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m mua được 6 tháng rồi mà giờ dùng vỏ máy cứ bị mốc và trầy dù có dùng ốp như vậy có bảo hành được không",
      "answer": "Chào anh,Hãng chỉ hỗ trợ bảo hành với máy có lỗi kĩ thuật thôi ạ, với Sản phẩm bị lỗi ngoài vỏ máy thì có thể không được bảo hành. Anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.587301,
      "id": "18054818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản qt hay là bản lock vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.584944,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.569224,
      "id": "22722687",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho e hỏi là e mới mua máy đc 2 tuần mà máy có tình trạng giật lag, rồi thi thoảng mất nhạc chuông. Em đã cập nhật phiên bản Ios mới mà tình trạng này vẫn xảy ra. Máy do va đập nên bị xước cạnh 1 xíu vậy có đổi máy đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt chờ cho máy khởi động lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Hiện nếu máy bạn đã cập nhật ios 11 thì hiện nay ios 11 gặp rất nhiều lỗi phần mềm nên cũng có thể là do từ phần mềm chưa hẳn là phần cứng nên bên mình cần phải kiểm tra chính xác hơn thì mới biết được là máy có được phép đổi hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.547048,
      "id": "29039191",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay 99%?",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm chị đang xem là sản phẩm iPhone 6 32GB mới 100% và là hàng chính hãng với giá bán là 7.490.000đ chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cung cấp thông tin khu vực cụ thể bên em kiểm tra hàng giúp mình chị nhaMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5403,
      "id": "20426750",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy này, e ko dùng ốp thì có sợ bị chày xước vỏ máy ko ạ và camera lồi vậy có bị xước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng Ốp lưng thì cũng không bị trầy vỏ và Camera nếu chị để máy tại các bề mặt trơn láng bình thường chị nha. Còn chị hay để máy tiếp xúc với bề mặt đá, xi măng,.. thì chị nên dùng Ốp lưng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.474777,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.474605,
      "id": "27233403",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi đt iphone 6 của mik dùng đc khoảng 30p tùo máy rất nóng  Vậy nguyên nhân và cách khách phục ntn ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.46142,
      "id": "19896148",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản ll/a hay vn/a vậy bạn ơi",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có bản là VN/A anh nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam đó ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422693,
      "id": "19517715",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoa Duyên: Là đổi máy mới nguyên siu chứ  ..s mà đổi máy hàng đổi trả được ",
      "answer": "Nếu anh mua sản phẩm là máy mới nguyên seal thì bên em đổi lại cho anh sản phẩm mới ạ. Còn mua máy đổi trả thì bên em đổi lại sản phẩm đổi trả tương đương cùng màu, dung lượng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408646,
      "id": "30571024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip6s 32g máy mới, nguyên zin giờ bao nhiêu ạk. Thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm thì hiện tại bên em đang kinh doanh có giá là 11.490.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.351015,
      "id": "23164054",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đã active chưa vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, máy trên là máy mới chưa active nguyên seal luôn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.335942,
      "id": "17592424",
      "field_search": "question",
      "question": "Trờ bên khac họ đã bán được 3 hôm nay rồi. Tôi đã mua về xài rồi mà bên này còn chưa có hàng chậm chạp quá...",
      "answer": "@Hhbt91:Sài ok hk bạn ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.289097,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2798395,
      "id": "25259090",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài cốc sạc hai chia hay ba chia vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm bên mình chính hãng nên adapter sạc là 2 chân sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2546835,
      "id": "29508776",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay cũ ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, sản phẩm này là sản phẩm mới hoàn toàn chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.250217,
      "id": "17760804",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sài 5s16g, dùng được 6 tháng rồi, vậy mình có thể đến để chuyển sang ip6 32g này được không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh giá thu lại ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18761,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.118782,
      "id": "18554176",
      "field_search": "question",
      "question": "Học sinh cấp 2 sử dụng máy này Là OK rồi phải hk vậy, cho em hỏi là máy này trả góp như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để mua trả góp cho sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi tính đúng ngày tháng năm sinh và có các giấy tờ cơ bản như chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.011773,
      "id": "23289753",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã sử dụng rùi a bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal nguyên hộp chị nha. Và sản phẩm đang được khuyến mại với giá online giá rẻ đó ạ. Nếu ưng ý sản phẩm trên thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010543,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.002552,
      "id": "26668432",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nguyên seal à shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ tất cả sản phẩm iphone bên em kinh doanh là sản phẩm nguyên seal anh nhé, dạ mình mua máy nếu như thanh toán xong hết mình sẽ tự tay mở seal anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.995752,
      "id": "17804050",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng máy này. Mới mua nhưng dùng nhanh nóng mặt sau máy lắm ạ với lại tầm 2-3 phút là máy xuống khoảng 1% pin rồi. Hồi bữa đi dán mặt sau máy người dán máy có dùng máy sấy tóc để sấy mặt keo đề can cho mau khô. Sau máy e nóng ran lên luôn ạ. Cho e hỏi là dùng máy sấy như vậy có ảnh hưởng j đến pin k ai. Nên h máy rất mau hao pin và nóng.mong sớm nhận đk phản hổi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin và nóng máy nha bạn. Và khi sử dụng ứng dụng nặng , game nặng và kết nối 3G liên tục thì viếc nóng máy nhiều là bình thường. Và khi sử dụng máy sấy trong quá trình dán keo điện thoại thì không ảnh hướng đến Pin.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.994259,
      "id": "19888175",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ốp lưng dẻo bị ố vàng rồi thế có nên thay mới ko",
      "answer": "Chào anh HưngAnh có nhu cầu tahy ốp lưng mới thì anh mua ạ, anh tham khảo ốp cho máy  ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.913951,
      "id": "19410249",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tại tp thanh hóa còn máy dùng rồi k ad",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện sản phẩm hết hàng tại Thanh Hóa anh nha, mong anh thông cảm. hoặc anh có thể tham khảo một vài sản phẩm khác để em kiểm tra háng giúp anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899759,
      "id": "27021687",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy ngày 30/4, tối e dùng xong đều tắt wifi rồi kiểm tra lại đang hoàng nhưng sáng nào ra cũng thấy wifi kết nối sẵn hết ạ. Với cả mấy ngày đầu e sạc pin bình thường, hôm qua e sạc mới 99% mà đt báo \"Đã sạc đủ pin\" rồi ạ.",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình làm theo hướng dẫn ? áp dụng cho máy bạn nhé. về tình trạng pin bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.880145,
      "id": "26971365",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dùng được 4g ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ 4G nên dùng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8759,
      "id": "17858939",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 6 32gb này là bản quốc tế hay bản nội địa vậy",
      "answer": "Chào anh Duy,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com là bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.845138,
      "id": "20703114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 1 đổi 1 trong 1 tháng do lỗi nhà sx thì sẽ đổi cả hộp phụ kiện mới nguyên seal hay chỉ mình thân máy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ, tùy trường hợp mà bên em sẽ đổi sản phẩm tương đương cùng màu cùng loại cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.84059,
      "id": "19255883",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước thấy Iphone 6 32GB này ngừng kinh doanh rồi mà , sao giờ còn thấy bán hàng mới vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì vì một vài lý do riêng nên bên em đã kinh doanh lại sản phẩm này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.838789,
      "id": "30003130",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip 6 32G . Máy mới sử dụng dc 2 tuần. Đang xài máy tự reset màn hình trắng + táo apple ở giữa. Máy kh bị rơi hay va đập gì. Tại sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Có thể máy gặp vấn đề phần mềm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.832924,
      "id": "21283312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán mặt sau rồi e dùng thêm ốp có bị ảnh hưởng màu sơn ở sau máy hay gì k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không có ảnh hưởng gì đến máy đâu ạ. Anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.828548,
      "id": "22212738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone dùng được mấy tiếng mới hết pin",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì còn phải tùy vào anh sử dụng ứng dụng gì nữa đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.784005,
      "id": "21297631",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi Ad, Ad cho hỏi máy IPhone 6 32Gb này là máy Lock hay UnLock vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.739123,
      "id": "28342406",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này là hàng sang hay là mới",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB Thegioididong.com kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và còn nguyên seal nên anh yên tâm anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.698637,
      "id": "28996474",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay cũ đây ạ?",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm  thì bên em kinh doanh sản phẩm mới chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiếm tra hàng tại khu vực chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.668933,
      "id": "23283611",
      "field_search": "question",
      "question": "pin này dùng bao lâu chai pin vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Về thời gian chai pin thì em không có thông tin cụ thể anh nhé, tùy vào cách sử dụng của từng người mà thời gian chai pin sẽ khác nhau. Anh sử dụng bình thường thì dùng hơn 1 năm vẫn tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.666464,
      "id": "18326040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình mua mới nguyên seal tối nay. Lắp sim vào rồi check ngày kích hoạt bị lùi mất chục ngày là sao. 15/4. Nhờ ad kỹ thuật giúp mình",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp thêm thông tin cho mình IMEI sản phẩm  này để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.648518,
      "id": "24790965",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là máy mới hả ad",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới nguyên seal 100% chị nhé , chị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.628901,
      "id": "21530536",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới này thì lúc ktra tài khoản xem còn bao nhiêu tiền máy e mỗi lúc ra 1 kiểu khác nhau. Ví dụ e vừa ktra ra 5000đ thì vài giây sau ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi sim hay máy ạ?",
      "answer": "Dạ máy e không đky dịch vụ gì của nhà mạng ạ. E ktra thì giây trước là 15000đ chẳng hạn nhưng ngay sau đó ktra lại liên tiếp nhiều lần thì mỗi lần lại ra một kết quả khác nhau ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.596909,
      "id": "27703928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng pin li-on hay pin li-po vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sử dụng Pin chuẩn Li-Po bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.582712,
      "id": "31663348",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bán lại h bao tiền vậy qtv. Mua dc 1 năm rồi máy dùng bth k lỗi j ạ.",
      "answer": "@Nhât Hoàn: hết bảo hành thì ko thu lại đâu",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.580451,
      "id": "25136016",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này QT hay VN vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh có thắc mắc gì về sản phẩm này ạ anh có thể nói rõ hơn để em hỗ trợ anh ngay nhé? Có phải anh đang quan tâm đến sản phẩm này xuất xứ từ đâu phải không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.567396,
      "id": "27411905",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã hỏi ở thành phố rồi mà",
      "answer": "Chào chị,Dạ các siêu thị ở TP. Hà Tĩnh đều có hàng đó ạ. Chị có thể tham khảo sản phẩm ở các siêu thị sau nha:160 Hà Huy Tập, P.Hà Huy Tập, TP.Hà Tĩnh, Hà TĩnhSố 76 đường Trần Phú, P. Trần Phú, Tp. Hà Tĩnh, T. Hà Tĩnh Số 50 đường Hà Huy Tập, P. Hà Huy Tập, Tp. Hà Tĩnh, T. Hà Tĩnh Điện Máy Xanh Số 87-89, tổ 3, P. Trần Phú, Tp. Hà Tĩnh, T. Hà Tĩnh Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ giữ hàng giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.553397,
      "id": "26408987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy mới kiêm tra thấy co ios 11.2.5 đây la phien ban của máy hay ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy để iOS 11.2.5 thì đây là phiên bản hệ điều hành mà máy bạn đang dùng đó bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.551112,
      "id": "27629886",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa rõ Active có nghĩa là: Chỉ bật nguồn máy lên hay là Cho sim vào khay, rồi bật máy lên mới tính là Active.?",
      "answer": "Chào bạn, Để active máy bạn cần bật nguồn > cho SIM vào khay để máy active bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.532092,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.509579,
      "id": "27268008",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 máy tự cân bằng ánh sáng ạ qtv. Rồi còn wifi buổi tối ngủ e tắt rồi sáng dậy mở lên thấy nó đã tự bật là sao vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.487416,
      "id": "30491367",
      "field_search": "question",
      "question": "các mẫu mới ra nhiều rồi mà con này giá vẫn cứng lăm",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá niêm yết là 7.490.000đ và giá bên em niêm yết là giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra rồi ạ. Sản phẩm hiện vẫn đang được nhiều khách hàng tin dùng nên vẫn khá là hot anh nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.486034,
      "id": "23366471",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay bóc hộp ùi v",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng nguyên seal anh nha , anh cứ yên tâm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.474329,
      "id": "24307760",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào còn ở ios10.3.3 ko...hay là lên ios11 hết rồi qtv,Có máy nào còn ở ios10.3.3 ko...hay là lên ios11 hết rồi qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc mình không thể xác định cụ thể được vì còn tùy vào lô hàng và ngày nhập mà IOS có thể tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.443032,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.442318,
      "id": "25756444",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip cũ trả góp không hay chỉ máy zin mới được trả góp thôi vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy cũ bên em có hỗ trợ trả góp anh nha, máy cũ bên em đều được kiểm tra kĩ trước khi bán lại và những máy cũ đều được thu lại từ khách hàng mua máy mới tại Thegioididong.com anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.437836,
      "id": "27526064",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phiên bản Mới . Mua đã có ios 11.2 rồi. Ad cho hỏi có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào anh,Em thấy phiên bản mới iphone 6 sử dụng hoàn toàn bình thường máy vẫn chạy mượt nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.437836,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436065,
      "id": "27111794",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone-6-32gb-gold mình mua 07/07/2017 bị lỗi wfi và kênh góc màn hình mình đi bảo hành ngày 16/04/2018 đến hôm nay mình nhận máy mới hãng iPhone (Apple) đã quyết định đổi cho mình một máy mới iphon 6 32 lúc ra đến thegioididong mình xem máy thì máy mới mình đọc biên bản máy mới xem kỹ lại thì góc kênh màn hình vẫn còn nguyên nhân này có ai từng gặp chưa mình đã chao đổi với quản lý bên thegioididong đem đi kiểm tra và làm rõ",
      "answer": "@Đỗ Văn Đức: chỗ nào thế?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.427528,
      "id": "27279062",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus có thời gian sử dụng Pin nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.412919,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.405062,
      "id": "31669164",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng tốt luôn.. mua ở TGDD thì yên tâm về chất lượng rồi..",
      "answer": "Chào anhDạ cám ơn anh đã mua hàng tại Thegioididong.com , nếu anh có nhu cầu mua thêm hoặc cần tư vấn vấn đề gì thì có thể ra siêu thị để mua hoặc phản hồi trên website để bên em hỗ trợ anh nha anhChúc anh buổi sáng vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.403413,
      "id": "24255867",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ra cửa hàg tgdd không thấy bày bán mấy con này vậy ad. Hay đặt hàng mới có",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì có thể anh đã đến siêu thị đang hết hàng đấy ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.399792,
      "id": "28482500",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua máy mới mà có hình ảnh cả ở nhật kí cuộc gọi cũ rồi là xao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do bạn nhập tài khoản iCloud và Gmail vào nên dữ liệu được đồng bộ từ máy cũ qua bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.387751,
      "id": "17832492",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị đã cọc & muốn thanh toán online rồi nhận máy thù làm ntn? Cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể cung cấp thông tin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.378416,
      "id": "25435229",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đang dùng nó tắt mguồn nóng máy thế bị 2-3l luôn rồi",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3675995,
      "id": "26696404",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là hàng mới hay hàng cũ vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em là sản phẩm mới nguyên seal 100% anh nhé, anh yên tâm ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.363314,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3581705,
      "id": "26769214",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện mới 100% hay thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh ! Dạ đây là máy mới 100% nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.353384,
      "id": "32072553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đăng xuất tài khoản iclou cũ rồi nhập tài khoản mới vào dùng sau này có bị dính iclou nữa ko máy iphon 6 thường nha qtv cảm ơn bạn trả lời cho mình",
      "answer": "Chào bạn,Do bạn đã đăng xuất iCloud cũ ra ngoài nên sử dụng không còn dính iCloud cũ nữa, tuy nhiên với iCloud mới có thể dính nếu bạn không có mật khẩu bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.346821,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.317482,
      "id": "21284731",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại mình đang dùng 5s được 12 tháng,còn rất mới,  đầy đủ phụ kiện ,  giờ muốn đổi sáng máy này thì cần phải bù vào bao nhiêu nữa vậy",
      "answer": "Chào anh Hùng,Rất tiếc là với sản phẩm anh đã sử dụng được 12 tháng thì đã hết bảo hành nên bên em không hỗ trợ thu lại ạ.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.305028,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.298231,
      "id": "20985335",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua ss galaxya7 2017... tháng 3... máy mới... h tôi muốn đổi máy này thì như nào vậy...?",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh mua sản phẩm là máy mới tại Thegioididong.com thì có thể thông tin ngày mua cụ thể và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền cần bù khi đổi máy anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.289452,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.28205,
      "id": "23732578",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vào nước. Đem ra tiệm sấy, xong bật nguồn lên thù chỉ hiện cục pin yếu rồi tắt, thử pin mới hay màn hình mới cũng y như vậy. Vậy cho em hỏi máy bị hư main phải ko. Và nếu thay main thì tgdđ thay bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn hỏng Main rồi .Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay phần cứng cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2712345,
      "id": "24858887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới , e dùng wifi máy hoạt động khoảng 10p là rất nóng ở phần đầu máy và hay đứng máy là sao ak ? Làm sao để khắc phục !",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.270288,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.266878,
      "id": "18765105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mang sang Nhật có dùng đuợc k a",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.261869,
      "id": "20072499",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv,Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ dựa trên thông tin này chưa chắc chắn được máy của bạn là máy lock hay quốc tế đâu ạ; bạn có thể thử cách đơn giản đó là lấy khe sim kiểm tra nhé; thường máy lock sẽ có miếng ghép sim, hoặc bạn lắp trực tiếp sim vào nếu lên sóng gọi đi được sẽ là máy quốc tế bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.258215,
      "id": "22822977",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dùng đc khoảng bao lâu v ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng pin được khoảng 4 đến 5 giờ liên tiếp tùy tác vụ đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.256052,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.236815,
      "id": "31421351",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ở trên mới hay cũ Mình đang tìm con 6+ mới",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, hiện tại thì iPhone 6 Plus bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.234047,
      "id": "21243758",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn seal  không TGDD hay máy trưng bày",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com còn nguyên Seal anh nha. Và đây không phải là máy trưng bày anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.224174,
      "id": "20318998",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin dk lâu k ad sao mới 1800 thui giải trí như liên quân thi 2 trận là hết rồi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game liên tục thì có thể duy trì được hơn 3 giờ tùy vào game bạn chơi và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.213712,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.213441,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.208199,
      "id": "26773496",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc mua máy còn nguyên seal ko",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm Iphone 6 32G là máy mới 100%, còn nguyên seal. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.195178,
      "id": "32743637",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng những củ và cap sạc nào ạ !!!???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bộ sạc cho Iphone A và  bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.193695,
      "id": "19376468",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua đc đc 1 tuần cầm chắc rồi lắc thì nghe thấy tiếng lạch cạch ở trong máy có lm sao ko ad? Máy nào cũng vậy hay máy lỗi ms bị vậy ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình phải xem lại kỹ hơn rồi ạ, nếu được bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.183928,
      "id": "20250672",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có còn nguyên seal hộp ko ạ?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh còn nguyên seal nguyên hộp chính hãng 100% anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.1686735,
      "id": "23014066",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 trên là mới hay gì",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000₫ là máy mới chính hãng 100% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.160535,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hổm e có gửi c ip 5s đi bảo hành rồi trên hãng gọi xuống báo em là qua tháng3 mới có h tgdđ sẽ hỗ trợ cho e máy để sử dụng là máy giống vậy hay tốt hơn hay tệ hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em cung cấp cho anh một điện thoại tương tự (đã qua sử dụng) để sử dụng tạm thời trong thời gian bảo hành. Chi tiết máy cung cấp anh có thể hỏi nhân viên siêu thị hoặc xem trên giấy tiếp nhận bảo hành/sửa chữa dịch vụ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.156041,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.139016,
      "id": "30271466",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m dùng dc 1 tháng. Kh rơi hay va chạm gì, sao máy hay bị out app vậy ạ? App nào cũng bị, đang xài văng ra. Ngày tầm chục lần",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.1352825,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.133707,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.114682,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.11239,
      "id": "21657025",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bên m có máy mới k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có kinh doanh máy mới anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.105348,
      "id": "18530959",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nghe nhạc ẩn trên youtube bằng safari k đc. Mặc dù đã khởi động máy rồi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình  có phải bạn muốn nghe nhạc Youtube khi khóa máy phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.096853,
      "id": "28237818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua đã đc 2tuan r. Khi em dùng thì máy cứ tự động sáng màn hình mới lại tưj nhiên máy cứ bật wifi trog khi e tắt ls ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử kiểm tra lại trên máy nếu máy sáng màn hình khi có thông báo và đây là tình trạng hình thường, đối với wifi thì để tắt hẳn bạn vào cài đặt > wifi > gạt công tắc để tắt đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.085865,
      "id": "21083914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mik mua máy mới mà đến 11 6 đã hết bảo hành",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh kiểm tra thông tin ở đâu mà máy hết bảo hành vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.078102,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.073248,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.066052,
      "id": "26546662",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  mua mới ở tgdd bị xước ở viền. Màn hình vẫn nguyên thì bán lại còn dc k qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và thông tin chính xác cho anh ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.063712,
      "id": "20797535",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phầm là mới 100% chưa đạp hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em đang kinh doanh là sản phẩm mới 100% chưa khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.037722,
      "id": "25854052",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mới 100% phải hk Shop",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB mà chị đang xem thì bên em bán mới 100% chưa khuôi seal luôn chị an tâm nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.034803,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.031054,
      "id": "20290704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả tiền để mua máy mới (iPhone 6) nhưng sao kiểm tra thì máy đã được active cách đây cả năm? Thegioididong sao lại có tình trạng này???",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì có thể có sự nhầm lẫn gì đó chị nhé, không biết chị kiểm tra ở đâu và chị vui lòng thông tin lại sau đó bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.028741,
      "id": "20174203",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ visa thanh toán có được giảm 1tr không, hay phải thẻ master mới được",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm 1.000.000đ cho sản phẩm chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}